8-90 後 whatsapp 群

HELLO 呀咁多位
我地又再收人啦
今次限量再加人
連同上次有填到表既
希望今次選中你啦

簡單介紹番
個grp差唔多開左2年
人數唔算好多 但個個都好好傾

接落黎就講下活動
活動都有好多既
食飯,睇戲, 唱k 呢d 呢 就例既

我地經常性搞活動
飲飲食食玩玩咁
自問比較鍾意出黎面對面見人既 今次就岩哂你
但我地grp 係比較傾向大家出黎玩, 所以你只係想有個grp令到自己有種存在感
sorry 呢到唔太岩你 唔出聚既人基本上係踢硬的

講就講住咁多先
想入黎
自己填左張form
岩既話 自然就會加入我地呢個大家庭架啦

講番聲
狗公/娘娘/5p字用戶 呢到唔太岩你玩

PUSH